IPad 睇動漫apps

之前用出布丁 Bilibili 都唔用得， 仲有咩apps睇到動漫 齊木係千尋無得播，唔想斷左

unblock youku就播到

動你老母漫 動畫啊

點整

我改左wifi 既設定，但入buli 就加載失敗

用巴打整既 好過啦

load 唔到咼

動漫魂

thx 巴打

人地講晒兩樣呀

愛動漫

布丁Bilibili千尋睇漫畫
動你老母漫

喺iPad 用同一個app同一時間睇動畫&漫畫
應該得safari 得